[527 反對國歌法] 曼聯終極FF轉會窗暨光復香港及黑警死全家吹水區 [846]

1008

slow

Cls 1008

motondo推到空哂唔撚射仲要鏟9人

點解會1008

國師

助攻到1001 1008
助緊啲咩

唔係好收貨 辛祖
2000萬算啦

Sancho靜到
15m

poba

都幾九唔搭八

Sancho完全唔fit

個matondo好水喎

用番Dan james算了

1008都搶到btw睇黎大家都好餓波

Lihkg壞左？1008

辛祖水貨
用連美斯換算啦

1分鐘補時都冇

點球佬推po推到好尷尬
乜撚野七星連珠 唔撚著褲
好撚尷

助攻唔撚著褲

Sancho水貨料
用CHONG好過啦

都係得一兩個搶

點球佬搶1001搶到悶，1008

見係英人2000萬啦

無計 個po有bug

麥湯

紅牛豬埋

No Goal - Offside

fit到呢

對埋住空氣慶祝
ATV

好撚gay

下欄

是傳說中十二舊腹肌

Lookman廢到仆街

C朗嘅身型

準備睇下plea又係咩料

旁述都恥笑lookman

屌Nagelsmann time
補多咗分半鐘

其實有冇人知個件top有咩用

好垃圾，諗起14號

睇VAR都睇咗1分鐘

億二打包下欄+Sancho啦

痴撚線

痴線

送埋4 14 15過去啦

搭多個山狗
補多隻翼俾佢地

送埋莊仔同天使仔

其實個多仔白蘭特幾勁

練埋左腳雙槍
麥湯真係好撚專業

麥湯身體條件心理質素真是啱踢Cdm
是差少少腳法

無zakaria 睇plea

Bruno 真係會督促隊友個啲黎

1008乜料

lm

連仔啲野又壞囉

其實點解法卡奧當年肯黎

岩岩見到咸爺禿頭新聞
你唔KEEP，望落仲老過費蛇
點搞呀大佬

植返啲頭髮就型返架喇

秒goal

右翼用返greenwood算啦

ig新po生返喇 無事喇

你老母法蘭克福廢撚到

杜林個仔都幾勁

岩岩先有個表 佢係全隊最撚單蹄個個
真係要練好d隻weak foot 先可以更進一步

原來matondo有15m歐嘅release clause

Welcome Plea

佢之後特登出個po望落好多頭髮架 應該落左粉

笑撚左

Jer撚鳩未呀
屌你老母

大陸仔

大你老母咩

jer你唔起？

柒撚到呢

你咪收皮囉
對人不對事
正on9

自己講完做唔到就屌人老母
話人on9

以前喊撚哂口 又話收皮
而家彈出彈入仲串串頁

係個po 出左問題
大家又想推快啲
我又唔撚知幾時係1001
咪推下推下就過撚埋1001
跟住過撚埋1008
我想架？

有無了解過件事
我話左唔開 我記得
但係係個po出撚左問題 有bug
連留言都望唔到 咪推爆佢囉
推下推下 過埋1001

我惡左 我同你道歉
但的而且確係出左問題
大家先想推快啲

收皮啦 講咗唔開 仲係post尾推
你大大方方講句你係出爾反爾好過而家咁撚柒

係因為個po有bug 大家想推爆佢
連留言都望唔到 咁咪推囉
我都唔知幾1001 仲要爆埋1008

咁少事都Jer撚住
獌區真係乜撚都有得咬

光頭圖貓圖執波圖呢？

無波踢都有得咬

你鞭人哋屍 推晒啲找數po上嚟唔係好過癮嘅咩?

數係要找既
我都有講番今次係上個po有bug
大家想推快啲 咁咪推囉
連留言都望唔到 先過1001
去埋1008添

個post 應該又會有勁多負評

你諗下無端白事又點會有咁多人對點球佬反感

應該係我講左一次點球
同埋成日po啲貓相之類既相出黎
我已經解釋左點解今次我開左呢個po

點解球星之間ig 會有😘呢啲emoji咁gay
唔單止曼 其他球會都會咁

剩係點球貓相光頭相點會咁多人反

emoji呢啲濕濕碎啦

懷疑可能係經理人幫手玩ig
現實未見過男人老狗會咁

覺得球員acc多數係經理人甚至pr公司睇開，球員唔知頭唔知路好易like錯奶野

咪JER鳩我點球佬啦
佢係我老4 拎白卡 日日都要返去做好多野
好辛苦
唔準再針對佢

屌block 7左樓主又搵唔到post
好彩咪搶1001啦

有晒解釋
我都唔知有咩好講

咪就係

煩膠先係問題開頭係咁po 同shaw打機個篇潮文

返六日唔撚易

又多隊中東資金
今次到西咸

總係覺得佢好小學雞

佢自己一個推幾版叫人找數就得
人哋cap佢個話自己唔再出po嘅comment就要俾佢屌老母

駛乜覺，佢根本就係

洗唔洗jer我jer咁耐

道左歉
講埋 對唔住

我錯

老實講 我有解釋點解要違反承諾
我再為我所做過既野講對唔住

D人jer你未jer你，咁上心做咩

咁搞落去會唔會每隊攞嘅轉播費去到億五

Haaland 勁到仆街

Lin個女都幾樣衰

因為講中左發脾氣囉

Man Utd working on Corentin Tolisso signing as Paul Pogba's Old Trafford future unclear ［express］

有黑人基因+老豆弱智 差唔多啦

屌你老母...唔搶1001就咪撚係990後推post啦on9

佢就會話個po壞咗推到1008架喇

你推到999之後自然有人推落去擺到明自己想開

細路女都咁撚搶口

真係佢生架咩？

專心湊女做個好爸爸咪好囉

正正經經咁賣衫幫補家計

下季都唔係我地晚人
放鬆d啦

おお願いMUSCLE

一起身就見到點球佬被人圍毆

盡全力，至少無悔

大家投咗未

爆炸康復未

蝦完細路未第一日見人玩膠咩

點解波台變成咁？

平時啲狗竇風紀呢

操都復埋啦

都睇唔到啲留言

咁你睇到最後一個見到嘅comment嘅number，睇吓佢係第幾個咪知道自己推幾多先唔會爆

大家話想推爆佢 咪推快啲囉

係想推爆佢，但唔係想你開

我係想推爆佢
咁推推下又睇唔到留言
咪推過埋1001

所以咪叫你睇number你見到970咁咪推20次

我有道歉
亦都有解釋番點解會咁

冇用㗎喎你自己食自己回力鏢點都講唔通

我記得講過唔開
但個po有bug 大家又想推爆佢
快啲開新po 推推下又無得到
1008都爆埋

講咁耐你都係唔明你推得7都算，仲要唔數自己推幾多下

我知呀 咪話我無睇到
唔係反口專登開

知自己犯眾憎就留意吓啦
你睇吓而家冇人入嚟推

咁大家想推快啲
一路推一路睇緊波 就無留意到
話左唔開既 無專登反口

我點解唔開？
呢個post係憑我自己本事搶來的1001
點解唔開？
屌你老母🖕

餅

有冇人覺得麥湯好靚仔？
我覺得佢仲靚仔過迪基亞
全隊應該得白lin 再好d

狗竇新公敵
取代爵連

個post 都無人入黎
應該好多人都會block 左點球仔

真
要手動search😂

只可以話唔樣衰囉，靚仔真係講唔上

McTom = sex education Adam

我覺得係女人角度會好殺食
Jawline 好明顯又muscular 同高
好多女人prefer 呢type

一路推一路睇緊冇留意到
Seriously?

感覺就係俾隔離屋件milf 呃去破處鄰家男孩

好撚on9

cyber bullying
好過份
唔準再針對我白卡friend

佢同你唔同, 唔係白卡....係太煩膠

會有女仔鍾意呢啲肌肉佬咩
其他女仔唔知 不過我麻麻地呢啲咁大隻

又有棍小妹呀

曼區好撚多人妖

我無話我係白卡喎

兒子生性啲朋友

Manchester United and Real Madrid have joined Manchester City and Barcelona in their pursuit of Inter centre-back Milan Skriniar

認真問
點解啲人咁鍾意搶開post

唔好踢爆人地啦

傳黎傳去買咁多中堅做乜鳩

牙冰點勁都要買後備啦 鐵人咩

佢個樣好細佬feel
一啲都唔man

Skriniar舊年我地friendly對佢
麻麻地
比綠木玩

熱身賽唔使認真

巴閉囉，英雄主義疊馬，你唔妥我又要入post，你block左我又死狗解block，靚仔你啤咩呀，出黎解block丫！ 解block呀！解我丫，解丫！

大概係咁上下

今季隊隊都搶中堅，無謂做水魚啦，最多幫下手抬價

爵連去左邊

身型fit又夠高，留返少少鬚就man架喇

唔撚係掛
開始懷疑我自己個審美觀

我都覺細路feel

冇人可以取代爵連地位

其實爵連唔迷連嗰陣好正常

覺得似青頭仔

其實_ _ 唔_ _ 嗰陣好正常

唔同，好似論文佬咁未見過佢正常

連登同真人雙重人格，真人係世外高人

佢係時事台出嘅post 其實幾正常
係一講到曼聯嘅野就會 turn on 瘋狂打 j mode

呢條友其實無啲人講到咁廢

痴撚線
成個po都係講點球佬

睇到喊咗

啲人假膠話佢廢都信

爵連論文佬，就算係狗籠廢老
煩膠得嚟都叫做有花生食學到下歷史
點球佬啲膠
我真係要嗌救命

好難得見到咁機動嘅高中鋒

佢走位真係幾勁 係個頭差d
如果踢鏝踢疤應該仲勁

咁人地性格係咁嘛

有排比佢練 家下先20歲

佢連牙chong都搞唔掂

本來今晚英超煞科

Manchester United will be forced to pay £80m for Aston Villa captain Jack Grealish this summer regardless of whether his current club gets relegated or not. (Source: Daily Mirror)

我仲有彈通知

80m 不了

點解係用forced to pay? 講到唔買唔得咁

80m我不如加多少少買sancho啦

AV有40m執到都偷笑

乜我地宜家真係咁需要佢咩？

btw mirror

話說睇完琴日德甲
發覺我曼回歸時都可能幾唔Fit
真是好睇天才波

原來我曼想打包埋jude bellingham個細佬

因為武漢肺炎錯過去食熱狗最好時機

比摩狗喘息
佢齊人泊大巴都幾難搞
條友一定諗左2個月點樣針對性部署

他齊唔齊都輸硬

我地蘇蛇哥狗都唔驚 會驚摩狗

咪燈

踢防反真係唔驚哥狗但真係會驚大巴

慢速假對攻

Dan James & Billy Gilmour playing FIFA:

Dan James: “I’m gonna go with United.”

Billy Gilmour: “Gonna go Chelsea.”

Dan James: “Beat them for the 4th time this season is it?”

Billy Gilmour: “You what?”
#MUFC

唔知有冇old news
Jamesbb

首循環都贏左摩狗啦 有咩好驚 架大巴爛架

屌你原來依家高登可以facebook Google 登入 遲早變埋香土

開acc唔撚使isp?

唔洗啦，岩岩開個app
可以直接facebook google 登入

過去碌下黎睇，原來已經開始左幾個月

淪落到咁

多左個公海mode
人人都可以註冊

Will be forced
講到好似攞支槍指住木狗個頭要佢比錢咁
少一鎊都打撚爆你個頭

發覺某d車迷都幾on9下
一箱情願咁覺得因為Sancho 係車迷 所以佢會去車
而家傳佢會黎我曼 就話人地25 曹狗曹狗咁叫

明明曼車都唔係死敵，你話佢做車迷但去熱 阿 西咸 就話啫
相反美隊係曼迷，佢去車個陣曼迷都唔會話人25啦

pre corona都唔使80M 啦
post corona 有50M 都偷笑

咪係
再講維拉好似幾缺錢 咪唔好賣 睇下佢點填數

丁力好似係曼迷添啦踢過晒猁鏝

車仔一月買完ziyech無再接觸Sancho
睇黎他地簽完Gomes Mertens就算

佢地買個美國仔咪好似係曼fans

pulisic咪又係去轟

轟有錢都買中堅，魯迪加有乜冬瓜豆腐，蘇馬+基斯甸臣多多都唔夠輸

其實Pogba下年唔玩嘢中場都夠人
無理由出80M買後備掛

唔知有無old news
雲比沙卡同文沙係個local college 訓練個陣比人趕走左

Old左幾日

Ziyech 又勁又係右翼 唔明軌點解仲想要sancho

Sancho咁高質素又打到左中右
點解唔買

Sterling跑姿

諗起丁力+1

你話辛祖係加盟左車仔之後再轉去曼聯，更仆街既好之以前米基爾咁明明著埋波衫開記者會但最後去左第二隊咁就話二五啫
佢呢一刻都仲係多蒙特球員，佢去曼聯又點二五

有呢個logic既人都幾on9

仲要係英人

有人分析過買加利殊踢右翼效果一樣

我地車迷無叫佢斷腳已經算仁慈

又抽

用呢種跑姿又真係會快啲

諗起曼區既一段潮文

點解好似縮左水嘅

丁力gay d 定cbj gay d

做個樣扮埋去擋下都好丫

講真班奶共狗唔咁做
我先驚呀

熱狗大大聲話自己勇武
入去立法會淨係坐又真係幾驚

熱狗就蒜鳩掃啦

上面張gif 睇到松泰神態自若

廢到

After missing a penalty, our Portuguese winger had to drive a furious Sir Alex Ferguson home...

笑撚死

熱狗仆街死啦屌

now新聞 ： 曼聯與利物浦爭奪zaniolo

乜水

羅馬20歲攻中/右翼
年頭傷撚咗ACL

個畫面越肉酸越開心
加快攬炒進度

抬價姐 咪俾猁咁易買到
睇來猁開始搵沙拿替補 今季真係沉哂

點沉都好都有都有16球
Werner起碼差兩班
係唔知Zaniolo點

麥湯練到咁.好撚顛

agger

麥龜+冰人forever

幾個後備傷到淨係可以加埋當一個

呢張圖係呢個post入面已經post第三次

其實鬥完黃未
出面鬥完黃碧雲 熱狗 就鬥泛民
有邊個唔知上面堆人廢 都唔知日日鬥做乜撚

你唔覺得果班人係鬼咩
到左呢個地步仍然要玩批鬥

熱狗唔係廢, 係共諜

屌你老母

其實咪由佢地鬥囉
反正個社會係班友當年砌返來
佢地自己推冧哂佢最好
等佢地死哂我地新一代再砌過囉
而家都係要咁玩 佢地有錢有地位都唔益我地架喇

唔撚係怪
咁以後好撚多五毛.藍絲會入黎

依家連登都好多五毛同大陸仔啦

連登其實都唔少
仲要係高級嗰隻
扮到好似自己人咁
呢啲先至防不勝防

呢度都有幾隻啦

三萬隻狗有1%（300隻）， 日日出啲似是疑非既po，已經搞散

中共就係想我地內鬥
69 到而家差唔多1年 點解仲有咁多要鬥黃？
Rose ma 又鬥 大j又鬥
永遠批評左自己人先
大大個建制 係度唔出post屌
但要浪費時間開post鬥黃

前曼聯球星朗尼（Wayne Rooney）稱，雲高爾（Louis van Gaal）是教給他東西最多的一個主教練，超過曼聯其他教練。

朗尼對《鏡報》說：「當雲高爾被解僱時，我很震驚不安，和他合作絕對是快樂的，我們應該再留他第三個賽季，我們會變得強得多。」

「我當時感覺情況在提高，球員們開始理解他的思路。在那兩年裡，我學到的東西比從任何其他教練那裡都多，所以我會一直對他感激。不僅僅是讓我當隊長，還有他給我的所有的信任。」

「我們當時的陣容在聯賽中不是最好的，12個球員受傷打擊太大。我們的最強11人可以殺進前四，但一旦有傷病就有麻煩，因為我們的陣容不像以前那麼好。

可以搵安眠藥crossover
人生唯一試過睇睇吓曼訓著就係92

深夜西波真係好難頂

摩佬啲足球刺激啲

直接請PR公司帶方向就得，搞唔散黃圈就令大家有厭倦感，日日見到互咬嫌煩唔想理

順便搵班友出黎開post膠化連登，公海班小學雞有樣學樣以為好撚威

連登上年6~9月同今年已經好大分別

對面隊隊都踢到疤塞咁，真係好刺激

睇摩佬波要含定脷底丸

如果當年冇炒V92, 唔覺佢第三年可以幫我曼拎聯賽杯同歐霸
V92踢法悶係問題, 但更大問題係佢買D人又廢又唔夾佢style, 搞到重建慢哂
幾唔鍾意摩佬都好, 起碼佢買D 人夾佢自己嘅style

見大家講開先講，會唔會係咁近時間同時有3個post 吹奏慕容條片仲要上埋熱門，你話無人控制？

慕容條片有啱有錯啦，但係出到除左點醒大家有人借機搵食外，的確分化到唔少人，姐係佢條片紅其實對社運係弊大於利。

一定有
完全睇到個pattern
早幾日就講 港女港男post
呢兩日YouTuber

92教個期真係訓得著
自從經歷過92個段而家睇曼踢差少少都會訓著

如果係班風向狗係裡面互含都話由佢，但係𥚃面真係好多普通會員

唉

v92個期訓過幾次
每次都係攤係梳化睇，跟住悶到訓著

以前d 波幾19幾悶都好
都會唔打機專注去睇
多撚謝v92
搞到我而家場波悶少少就搵其他野做

坐係電腦櫈訓得著呀陰公，隔離嗰個仲問做乜唔入房訓

又借d 椅曬隔離果個

有咩好哂，拍拖結婚又唔一定係好，揀錯仲煩

#MUFC and #Juve are interested in Wolves Striker Raúl Jiminéz with #WWFC open to selling the player, 29. (Times) 🇲🇽

是咪要放棄青木

Raul 29歲, 最多咪踢3年
綠木今年先19, 大把世界啦

隔離post見到，黃碧雲都要交下戲驚無得選

世咩界
呢三年就是俾他練no9
仲未計Raul 一定簽五年約

成隊波要年輕化，蘇sir木狗一定唔肯簽咁長

Raul好野黎 做支點屈到

兩年前: lkk好野黎 做支點屈到

他是真係做到支點
但會犧牲馬+青木時間

睇嚟哈佬真係唔樂觀簽到約或者續租
所以先搵個plan b真中鋒返嚟
如果真係當後備咁簽3年約
其實又唔會話阻到福馬木發展
一年成60場波真係踢足咩
唔講戰術都要搵人做輪換啦
而家前線得福馬木占4個人
mata勉強可以替工打個翼位
踢433或者4231都要keep住3個前
咁嘅人腳點樣多線發展
所以買人一定係必要
既然要買就買係買個成熟期即食玩幾年
幾年後而家啲後生大熟大勇就可以直接replace
到時再睇有咩需要再買人/升人

同佢解釋過幾次
佢都係覺得買人就無青訓

呢啲肯定係FIFA打上腦用4個人踢一季嗰種

我淨係驚青木會變四不像
理論上福馬青占再加Sancho基本前面三個位都打到
仲末計班冗員+Mata
如果真是要多一瓣高空
倒不如回購返爆炸

肺炎不了

如果會變四像咁買唔買人都會變四不像
你睇某球王就知
有穩定出場機會+固定位置而家變咗啲咩?

福馬木占+辛祖 (就當真係買到辛祖)
5個人踢3個位
但無一個係正宗中鋒禁區入面搵食嗰種
買多個中鋒返嚟都係6個人踢3個位
除開一人一半出場機會都仲有30場可以踢
綠木呢啲新人最緊要就係控制出場時間唔可以踢得太密如果唔係好易殘
比幾年慢慢加出場時間係最好方案

而且哈佬又好RAUL都好
明顯唔係得個高字嗰種中鋒
就算真係要玩純高空轟炸
點都唔會回購爆炸啦, 貪佢中過武肺有抗體呀?

Raul Jimenez 正選料啦, 正中鋒黎講英超冇邊個好過佢
佢黎到最受影響係馬仔, 佢今年25, 仲係冇正選有機會會走

btw 我覺得曼高層根本由頭到尾都冇諗過買哈佬, 一開始借佢都係為咗頂福仔, 福傷好高層嘅plan入面已經冇佢

高層嘅plan 一直都係呢個暑假簽個正選料正前, 之前傳Kane, dembele 到而家Raul 全部都係正選料, 唔係plan B 型

Raul 係前場hold 波再分俾兩邊rugby 佬同Jota 好勁
夾哂蘇sir 戰術喎, 點會剩係打多樣高波咁簡單

你啱, 不過占木而家明顯係替補定位
福馬其實輪住踢個效果都好好
我唔覺得入個中鋒有咩問題

辛祖呢啲似無限48小時
咪兩邊一齊J無衝突

Mata呢一兩年應該會慢慢淡出
其他垃圾就算吧啦睇幾時可以甩到
所以絕對唔存在突人腳嘅問題

佢覺得中鋒淨係用嚟頂頭鎚

我都明Raul有幾勁
基本上狼隊進攻就是他孭飛
事實如果放馬換jimenez正選然後青木接班是幾好
但始終情結是想留馬

馬應該唔想又打番左翼啦, 何況左翼已經有占做後備, 另外傳緊Grealish都打到
如果真係有個即食正選料中鋒黎咗, 希望佢會有多D動力去爭正選

點解買Raul一定要放走其他人？
宜家得福馬占木4個(當halo走)
加多個都係得5個人
仲未計傷患，好似今季福咁

加利殊到底有咩吸引

簽咗佢後備唔使見到Lin P
你話吸唔吸引？

你買Jimenez就浄是預他打正前
左邊福頭一定是正選
好自然馬一定有不滿

咁貴簽黎打後備 仲要佢紀律都係麻麻

咁講法真係唔使買人

利申迷馬, 唔覺得輪換下有咩問題

Forced to pay 80m真係你買埋我嗰份

吹水料睇完就算啦, 邊會有可能賣到80M
估計40-50M埋單

40M買個後備返嚟頂LIN P???????????????????
然後之前有人話哈佬20M做後備好貴???????????

再post多次.咁既肌肉量真係踢防中一流
撞柒掃染對面
亦都認真佩服麥湯可以練到咁堅

年齡細一大截, 英人, 靚仔, 可勝任中前場多個唔同位置
兩者完全冇得比

你留意下鬥黃果班有幾多係熱狗人
根本佢地就係鬼黎
共產黨最叻就係玩分化
佢地日日都黎連登洗版

班少爺兵睇心情踢

有班就擺明扮黃架喇
之後引你地自己鬼打鬼 玩抹黑失民心
啞子吃黃蓮有苦自己知
即使你點解釋都係百辭莫辯

我一早已經講過連登比人入侵左
如果我係中共果班人.我點會唔起連登搞分化
所以依家睇post都要好小心
有一班人明顯日日帶節奏
佢地以泛民呢樣唔做果樣唔做黎攻擊
然後引你地鬼打鬼

剩係做後備就捉件幼幼都得啦，買佢返黎就係常規輪換

除左lin p, 就算馬達都唔後生

中醫師話賣渣古唔岩
其實我覺得非撚常岩
放個渣古起度打中鋒.曼聯死得兩錢重
中醫院話咁係蘇斯克查大錯.我真係唔認同

呢條友印象撚黎 LKK踢得好都講得出

從來都唔覺得佢靚仔
反而覺得佢好污糟
係唔知點解咁多人吹奏佢靚仔

然後話賣靴里拉
其實我依家事後唸返係絕對要放棄
因為打歐聯.用靴里拉.普巴真係向前唔到
反而費特就係因為靴里拉走左後.就適應到
然後話蘇斯克查戰術錯.一時3中堅.一時4中堅

打親強隊入唔到波
我唔明渣古有咩用

以前就手握報章傳播媒體就掌握言論
現今社會網絡先係最容易影響大眾
入侵就無得阻架喇
咁論壇無話能夠一言堂
如果只有單邊言論咪同大陸論壇無分別
只有靠自己分辨是非囉
其實呢d都係考驗年輕一代既機會來

尋晚邊打機邊聽 佢好似話蘇蛇戰術一時一樣明明3中堅係打強隊先用嘅針對性部署 又唔見佢話v92同摩狗打死一個陣

乾姐 其實唔大隻

好撚型

肌肉量唔同..麥湯文尼個肌肉唔夠大舊
但勝在多

對波大到lin都遮唔住

但有一班傻既細佬真係睇唔清有班人搵分化

摩佬打親車仔就打3中堅
我都唔知佢知唔知

件野細到lin都遮唔住

英超10大最佳收購.般奴.麥佳亞.雲比殺卡入晒
差james

不嬲覺得佢麻麻 個人覺得佢對足球嘅認知唔太深

印象撚睇比賽感覺，條友落場扮跳鳩頂甩波撻Q踩波車樣樣有，無可能覺得好掛

反而覺得佢似數據撚多，拖肥幾季同過黎第一季每季廿幾球睇落唔差，事實係因為本多終勝

依家先知道中共入侵
唔遲.但唔好on99.一齊鬥黃.玩分化
咪依家仲有機會比你玩分化
樣樣野都打到埋身

仲有佢好似話唔放LKK同hehe會有前4

收返70m買般奴好過
搵佢打大戰.真係等死

Bruno 傷咗你想搵邊個幼幼打攻中?
鏝一樣30M買Jesus, 4XM買B華打後備
(當然之後B華打得出奇地好, 踢咗馬列斯同Sane 落後備就後話, 買佢個陣定位同而家買Grealish冇分別)

個晚睇德甲 個feel仲差過睇熱身賽咁

主要冇觀眾姐

唔放Hehe 應該會有前四, 起碼唔使見到P 打中場中先
放唔放LKK 反而冇咩分別, 佢留隊都係做後備, 踢下杯賽/ 聯賽頂下右翼位

同埋2隊都未操起咁

多仔好fit下 唔似冇踢兩個月

痂撚線
出面鬥黃YouTuber 開到4

好睇過戲 幕容又出返嚟講 之後大家嘅fans又嘈咁

小d睇香港既youtuber.只有森哥同蕭若元
係值得信.其他...

所以話佢係常規輪換，50ｍ樓下差唔多

唔夠牙冰型

馬拎住25萬周薪打後備 雖然 Raul 更應該係正選中鋒

睇咗陣
史萊姆原來同港共咁有關係㗎

TLDR有無人講解下咩事

佢大陸有公司添啦

大意就係細b同史來姆係cga嘅人
而cga係一間懷疑同港共有利益輸送嘅公司

搞公仔機個啲 想賠少啲嘛希望 不過應該賺唔到咁多

呢啲youtuber十居其九都係想出名去搵大錢

最有錢咪政府囉，搞電競又呃一筆，創新科技又一筆，仲有枱底數唔知幾好搵

一個HK youtuber都冇睇過

Ole Gunnar Solskjaer trust Anthony Martial as United no.9 and wants Rashford on the left, with Sancho on the right. [men]

唔係大貪到連政府補貼都想拎埋賺盡，都唔會俾人篤哂出黎

理性分析果d算唔算？

唔係夾公仔機單嘢真係唔知有youtuber叫細b 😂

So仔真係好識波

通常都係睇波睇貓睇煮野食，揀啲無乜旁白咪撚鳩up阻住哂

之前聽都未聽過，見連登有po嘈先識呢班人

好多人睇架 睇黎我唔太跟得上時代

佢以前多 呢幾年搞公仔機 係台灣個邊都有人脈

佢以前同大j打gta個時我有睇

rashford martial sancho
pogba burno
mctom

之前睇到佢/ 屎 同其他幾個肥鳩合照
心諗成炸人「岩岩慘慘」都學人做youtuber

唯一係希望martial 膽到大旗
而家都仲未去到top scorer level

有睇佢愛華頓既話
我都唔知點解會話佢支點勁

之前睇鏝 YouTube channel 個 tunnel cam 先發現馬仔其實都好高
麥龜高到仆街，成team 人行出黎好有氣勢
唔知係咪因爲好多人都好高

有啲好高質既 只係唔係係果班個圈到
所以好似好少人知咁

好樣唔使做youtuber啦，剩係靠嗰啲訂閱/點擊率根本搵唔到錢，出名少少仲唔奶共靠痴搵錢

一係好似bob叔呢啲本身搵到，志在娛樂下自己

小學雞時期有睇emileo，之後淨係間唔中睇理性

慣咗Netflix

宜家出左名又唔鬼既肯定係幫手打國際戰線個班
攬炒先係出路

bob叔

麥隊仲高過ddg，夠高屌鳩球證個氣場好勁，以前華西撚羊嗰啲真係

如果麥湯有朝一日接埋隊長就好，大麥隊小麥隊

屎萊姆本身都唔可信
睇佢拍D 片好商業向, 根本唔係分享生活

係youtube睇翻呢場波
如果呢場贏 個季應該可以再做三冠王

依場攻極唔入
下下都差D差D

何蛇
14見到佢屎忽撞棍tip中世界盃16強都

有冇咩高質黃圈youtuber推薦下

跟孝仔去外國球場睇波

諗起fred

睇bob叔坐頭等

足球睇野同理性分析都係黃

電子科技既話Edwin 都資訊都好好

係喎，夜神你係咪sell過rose ma

rose ma 真係黃, 比朱蛇打, 上年撚到紅冰室道歉

佢商業上真係唔清楚, 其實我無睇佢

Callum Hudson-Odoi Arrested After 'Late-Night Row' With Model After Breaking Lockdown Regulations

條女話CHO老強

幾球中柱中眉
俾人一個反擊搏到古斯錫犯規

二打二朗隊同肥安拍埋同一條友度

Happy kongner

屎萊姆係仆街咖喇 由搞youtuber christmas party開始已經比人屌佢掠水 依家先比人屌算遲

JFFT

淨係睇小蕃茄牙冰就夠

依個垃圾球證宜家仲吹緊，就明英超球證質素點解咁垃圾

呢場應該直接令費sir對鳩坐錫失去信任

呢球朗隊最大責任其實
佢唔應該標去睇右邊果個

Premier League Shareholders today voted unanimously to return to small group training from Tuesday afternoon – the first step towards restarting the Premier League, when safe to do so

Full statement: preml.ge/6d82k

預備復操了

琴日見到一家大細着我曼作客
仲要全部都印馬仔

會睇馬田

呢個我睇開

何wayne足球評論

點解我會係呢個post見到你

因為我都係曼狗

BREAKING NEWS: Premier League clubs vote to return to small group training

Strict medical protocols will accompany the first phase of Premier League teams returning to training, with contact work not permitted.

Premier League clubs have unanimously voted to return to training in small groups on Tuesday – marking a significant step in the efforts of England's top flight to return to action amid the coronavirus pandemic.

至少唔洗偷入街場練

有福普般訓練相睇未

普巴簽咗3年

Source?

Kofgym arm channel得唔得

[HD Uncensored] MXGS-910 エビ反り媚薬マッサージ 吉沢明歩

起碼跟隊攞左英超歐聯

只可以話人會變，youtuber同藝人都係出黎搵食，睇下當年六四班人

弟兄

Chelsea and England winger Callum Hudson-Odoi was arrested on suspicion of rape in the early hours of Sunday morning.

Police and an ambulance were called to an address in London at 03:53 BST to a report of an unwell woman.

When emergency services attended, a women reported that she was raped. She was taken to hospital.

Hudson-Odoi, 19, was arrested at the scene and has since been released from custody.

He has been bailed to return on a date in mid-June as enquiries continue.

Chelsea have declined to comment.

中完肺炎之後仲要衰老強

下 搞咩......

軌日丁夜丁

阿羊玩佢 一上一隊就攞佢架車泊係領隊車位

A police spokesman said metropolitan police officers and an ambulance were called to Hudson-Odoi's apartment in Battersea, West London, at 3:35 a.m. Sunday after a report of an unwell woman.

半夜三更去屋企，勞資糾紛

應該告唔入老強 通常牽涉球星都係用錢搞掂 不過違反左居家令

諗起James仲矮過球僮張相

暫時Fa cup同歐霸 （大機） 都入左8 強， 如果最後贏到呢2 隻杯 就算聯賽第6 都係合格有突既一季
希望開波會打得返個勢

如果贏到Fa仲可以下季開季前有得打利 對狀態提升有作用

我想睇幾場般奴普巴

如果唔係coronavirus 我覺得我地好有機會贏到 r 霸
如果 r 霸 重開返我地有福同普巴back in the squad
應該仲大機會
都唔駛話打生打死爭前四
下年一樣踢到歐聯

想睇 Bruno + pogba + rashford & martial
有機會嘅話下年搭多個sancho
屌你個西諗下都興奮

上得屋企都係傾唔掂數姐，條友19歲就週薪120k，拎半個禮拜人工乜都搞掂啦

係怕個狀態無左 般奴黎左果段真係最季最Fit

所以做球星叫雞都小心啲
好似朗隊咁咪好，唔會比人告

咁似NANI

Ashley Young with hair
應該好耐無去剪髮

第一眼以為屎波黎，睇黎要去驗眼

原來羊仲有頭髮

華西撚羊有咩問題

Players will be restricted to 75 minutes of training per day during phase one of training. Clubs will be subject to spot-checks and will have video recordings and GPS data monitored #mulive [times]

Premier League inspectors will be sent out to make sure clubs aren't cheating with the amount of training done by players or breaching social distancing measures before the season resumes #mulive [times]

大家一齊冇態

唔夠霸氣好似朗隊咁黃牌都講得甩

朗隊叫親都阿婆級 點會咁得閒搞咩勞資糾紛 收完錢番屋企湊孫啦

見到朗隊啲阿婆老閪都出哂水，唔收錢仲封返個利是俾佢

平時早早開操，開季都仲有啲唔夠態，而家仲要焗住留係屋企

出面做咩講起耀仔，明明佢有新圖

我當年係到開無雙都唔夠班迷猩黨打

靠爆發力做啲簡單一兩腳波就得，波都未控到叫佢做支點背身單打

仲要加錯點搞到鈍哂

一季入廿幾球仲唔岩用呀？

數據係囉，見佢拖住成舊豬油都辛苦

不過佢少傷點都有著數，都仲係好過買莫拉達

我都好想睇
個人覺得 麥湯真係任何一方面都似未來鐵膽多過Fred

福 馬 Sancho
Bruno
普巴 麥湯

咁既中前場, 你話唔好j 就真係呃人

福馬仲未做到 一季25+ 差咁D

又有花生

呢啲youtuber真係咁多人睇? 想唔認老都唔得

兩條友唔夠穩定 仲有配合都未好好

反而覺得佢地唔穩陣定，係爭左個有創造力既人去供應，普巴般奴雙核夾到就正

最重要肯走位囉
冇人走位都係嘥氣

福 馬 分別已經入19 同 16球, 所有比賽仲有around 15場, 佢地各自入到25球都唔係冇可能

果堆list一個都無睇過
成班低知識文化水平有咩好睇

以前成班細路仔玩樂心態，懶啲唔郁都無乜所謂

而家多左般奴麥龜兩件認真撚係度，唔走位肯定俾人屌柒

真 我聽網台多 志在有啲聲係度
有時聽到啲網台/KOL 鳩up左啲錯既料就想即刻閂左佢 就好似上面曼筆中醫 鳩up講LKK果啲

見呢排多人講特登去睇下，好多都係鳩鳩地咁

所以先想問究竟係咪同時代脫節，如果係既就儘量去適應下

見到般奴到麥湯講要 帶波訓練 都好開心有咁既球員去Push

閒時剩係睇bob叔
幕容個list無睇過+1
不過唔講都唔會留意屎家軍啲網絡控制
好撚癲

佢地未黎之前好似得麥湯同白Lin,會開口屌下人指揮少少
般奴麥隊果種指揮係時時刻刻督促住果隻

同埋講走位 其實而家進步左好多 打反擊又入肉啲 防守企位走位都勁左
之前有睇過段 twitter 講返幾次對曼城啲部署 有專門調教 Fred Mctom James 幾個

咪又係大集團嗰招，圍威喂埋堆搵錢囉

youtuber都係為搵錢，佢搵到老細科水實大把人痴埋去

Former United midfielder Darron Gibson Released By Salford City - Is His Career Over?

喼神

隊波本身人腳唔算差，就係爭一個人去lead住佢地

以前肥梳屎波白lin撚羊好似各有各踢咁，ddg就一向笠開水

麥龜呢80m睇落唔算貴

唔覺得佢有咩特別，不過未至於連Salford都踢唔到掛

係咪無糧出就炒哂啲人去問政府拎援助金

中醫仔睇咗幾條就再冇睇過佢

麥隊同VVD 都係一黎到冇耐成隊波肯聽佢地指揮
明明新入隊都可以做到咁 其實兩件都貴得有價值

人地台灣youtuber 係高質先會一齊合作
香港圍爐果班都係最垃圾嘻嘻哈哈真心唔知有乜好睇
男果啲又無樣又無魅力口才又唔得，女果啲9成呃poster 以為好J入到去乜都無

真
發覺佢成日鳩up

鐘意睇理性分析 睇完覺得學咗好多嘢咁佢分析戰術係真係幾好

直頭覺得佢應該可以踢到下英冠
未淪落到咁嘅地步

要睇女去黑男邱比特睇下啲台灣妹好過，起碼啲女交足戲，樣靚身材正仲要嗲聲嗲氣

中醫開始有圍爐feel
佢本身口才唔差，但越黎越受個view 同tg group 影響佢講乜

理性分析資料搜集做得好足
球例個D 平時真係冇咁好心機去研究

理性分析好中立 唔偏頗
好少加個人情感
中醫仔就係好多個人意見 成日覺得佢j歷史
不過唔同內容嘅佢地

衰飲酒, 本身費sir 都睇好佢接史高斯班

條on9 今時今日仲迷普反蘇
個腦有問題 口才幾好都冇用

睇球例個啲真心好多都睇完先知

理性分析係曼迷, 屌我曼個陣特別勞氣

踢波真係好多變化
一個廿歲出頭係曼聯成日有後備機會嘅人
臨退休竟然要淪落到踢業餘波咁濟
華迪就掉返轉

佢仲要係反馬大將軍

唔知佢有冇上開呢度

隊波真係有返哂靈氣 似返一個團體
之前靠普巴維繫成隊
So仔方向係無錯 係差經驗同戰術未執好
再買埋辛祖應該會似返隊冠軍球隊

小時了了
越踢越沉嘅好多
但華dee呢類反而少

如果買到Sancho, 下年咩成績收貨?
本來想講前4+杯仔, 但諗諗下咁咪同今季一樣

仲前4
有Sancho無頭3 So自己走

應該係衰紀律？

下年熱狗摩二喎 仲有車, 唔係咁易前三

好懷疑熱狗有幾多錢比到摩狗駛
摩狗無錢駛可能又會鳩黎

過咗喇摩二月

我最唔明香港女youtuber點解無人show身材
台灣果d賣肉就賣到底 唔會封面click bait

熱狗?
摩佬已經收左皮啦, 唔撚驚

垃圾車不值一提

鏝城個危機又未搞掂
佢地下年已經無D Silva
如果真係比人ban 歐聯, kdb 講明會走
阿古路又老一年
Sane 又去德甲

所以如果買到Sancho
下年真係必須最少入前三先收貨

車又唔驚除非買幾個後防用得著
摩二熱狗 daddy似壓制緊隊波 真係要踢多段時間先知適唔適應

傳緊luis campos 去熱
條友買人好撚準, 唔使用好多錢都買到好野

摩佬架爛船總有三根釘，熱狗炒肥普搵摩佬應該預洗錢衝冠

莫非之前叫D員工拎政府救濟金, 就係為咗慳錢暑假買人

其實佢既point 算中肯
但講咁耐乜都講哂啦
對其他隊又唔算熟, 好快就無咩好講

垃圾車到而家都仲係高分過我曼
下年仲要有ziyech
美隊夾咗一年, 加埋RLC odoi 復出, 中前場實力唔會差得過我曼
係後防仲要執執

利維條孤寒佬計到盡有咩做唔出

其實係而家停賽先冇野好講啫
如果正常一週兩賽, 剩係 賽前預測 同 賽後分析 都拍到4條片

係法甲就話易買平野姐，
係英超就唔係咁講，加上摩狗又要即食
真係過到去，應該好快會有不和，再加上縮骨利維
我就唔睇好摩係熱可以返生

佢自稱係迷馬 但成日又屌馬又話要賣
聽多兩次就unfollow

咁咪係法甲買平野囉

我寧願聽佢講多d中醫野

有樣有身材唔使去youtube，直接做o靚模接job都得

台灣youtube已經算保守，睇佢地啲綜藝節目仲癲

見你係英超就唔平賣比你啦

luis campos賣人可來仲勁，Pepe都賣到70m

好耐啦喎呢張

Campos has been credited with bringing the likes of Falcao, Bernardo Silva and Joao Moutinho to Monaco as well as uncovering gems such as Kylian Mbappe, Nicolas Pepe, James Rodriguez, Anthony Martial and Fabinho and has helped turned Lille into a real force in French football in recent season.

件件都賣到貴一貴

其實普巴個傷好返未？
復賽想睇佢夾般奴

睇佢心情

【Now Sports】今季由曼聯外借國際米蘭的翼鋒阿歷斯山齊士是出名的愛狗之人，最近再收養多兩隻杜賓狗，增加家族成員。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）早已擁有一對金毛尋回犬，名為Atom與Humber，是取自英國歌手James Blunt的名曲《You’re Beautiful》，山齊士經常在Instagram上公開自己與兩只愛犬的合照，十分溫馨。

山狗真毒

停賽前已經傷好

Manchester United players returned to Carrington individually today, spending around 15 minutes before leaving. The United squad are due to resume training in small groups this week. [men]

防守有麥湯，領袖有般奴，仲有件跑不死費特，前面馬福都開始走位

有呢條逗住型中前場，剩係要佢派牌俾波，無怨言喇掛

#mufc, Tottenham, Arsenal and Leicester are monitoring Borussia Mönchengladbach's Alassane Pléa. €35m-€40m would be hard for the German club to turn down #mulive [bild]

442 diamond

諗起後防Shaw smalling Jones Young 嘔血

兄弟足球

點解一個左軚一個右軚
英國可以？

般奴終於唔使大碌車

所以都係J 歷史打下機, 都明既

佢話中醫野少view唔講 可能要加入會員比錢先講

般奴黎幾個月都揸右軚，普巴幾年都係左軚

普巴條仆街肯撚定玩野
我100%肯定

又來神推測普巴無心留英國?

我都係抄返黎，活學活用

#835

唔怪得句野熟口熟面

般奴終於唔使大碌接送

據英國媒體報導，曼聯希望嘗試以5300萬英鎊收購25歲的國際米蘭中堅Skriniar。現時Skriniar與國際米蘭還有三年合約，三年前，國米以3000萬英鎊從森多利亞把他簽下。

曼聯早已被傳對Skriniar感興趣，且看今次又會否成事。

我曼Bruno嚟咗後好似末輸過

靚抽

山狗加錢

53m點會買到呀木狗？

又中堅，開兩枱麻雀都得喇，幫手啃左山狗先啦

山 + smalling + Jones + 10m

外國多view 既片係因為好睇, 學到野

香港多view片都係youtuber 屌youtuber

再貴啲就唔抵買

呢個真，意假野好多都吹大

比屎波佢

搭多個jones

英超分析師

好彩冇用100M買Koulibaly

幾啱香港人個性

條友好似麻麻喎

每次見到呢個名都好想笑

話說黃喜燦可能幾啱踼我曼

好似今年開季爆咗幾次

我寧願用20m買傑斯介紹個個

仲有拖連奴件bellotti，一季貨仔又嗌100m

見到LKK屎波都踢到識飛，就知意假野信唔過

之前傳佢個時依到J到出哂血

有link嗎??thanks

夠晒高 唔守得都頂得

20m當好似占士咁搏下囉

btw, 借又好送又好, 清左班文員先啦

keyword 比晒你
你殘廢唔識自己search?

Belotti 已經唔見咗影

呢條友都麻麻

吉沢明歩睇左15年都有 無碼都J唔落

咁有高清步兵當捧下場

都仲係拖連奴，踢意假都係得一季2x球，50m都俾多

咁似Kuzma 推LBJ

但俾佢推一推又跟到喎

佢後面仲有件黑衫，咩防守黎

暗黑兵法呢家嘢

佢季初比人fake到拉傷

條友都29歲仲要黎做乜，不如收返屎波黎用

belotti, piatek, koulibaly
某會員J到出血

典型越老越妖有洛賓2013勁到仆街

2013 佢29歲咋
佢頭髮少望落老啫

意甲戰神級人馬
仲有 dollar龍馬 新既仲有Delete

Belotti 27球好癲
美朗 2人以往40 球應該唔會再有

呢2個仲好後生, 應該仲有得進步嘅
唔好咁快睇死佢地

皇馬嘅佢某程度算係敗走，初初到拜仁直情可以話係失意，好彩v92同佢夾，先企得返，之後越踢越好，去到13年咪做世3，再之後一兩年有埋傳中助攻，都算公認越老越妖啵

de ligt唔覺差，中堅多數廿四五歲之後先成熟，廿歲同齡已經超哂班

後生計最接近應該得RB萊比錫嗰隻Up乜鳩唔識串

伊雲屎初初都好好

仲有宗師

呢排睇好多理性分析 好認同睇到利咁強主因唔少得一對攻力強斬波超靚既閘 自己一直都覺得shaw打曼聯既閘係唔合格 雖則佢防守睇位好 但佢overlap真係好差 斬波都無麥咁濟 希望下年可以繼續睇到BW 或者shaw可以試下放左中堅搭麥隊

AWB就防守一流 而進攻係下半季既進步係眼前一亮

冇話人地勁就一定要學人地嘅
猁右閘TAA 上前斬波個陣, 要右中場神軒拉後補佢個位
咁我曼如果變成右中場 bruno上前斬, 右閘AWB 留後防守, 人數同效果都係一樣

呢兩件好過幾耐

係咪都市傳說黎架

入面啲戰術細節都唔係咁易複製
後費sir年代我哋啲體能唔係話好出色
都未必可以學猁狗chur咁耐
係蘇b先至開始有改善

冇睇阿sir年代嘅9A
我睇波嗰時見佢次次失誤都屌鳩人

雲達沙破不失球紀錄個陣伊雲斯有幾場係正選中堅黎
佢有大佬lead 住個陣打高兩班波

所以冇必要格硬同人地比較
戰術係死, 人係生
兩隊波人腳唔同, 就要用戰術盡量放大球員優點, 同埋幫手隱藏缺點
好似猁中場創造力不足, 就用兩翼(閘)主攻
我曼有普巴 bruno, 打佢地個套咪嘥哂佢地D進攻能力

唔係指炒戰術 意思曼聯進攻死火左咁耐好大原因係兩閘唔識Overlap拉空位同斬波 以前艾華係左路斬幾多波 同拉位比左翼

連加特：偷師做「連美斯」

【Now Sports】曼聯中場連加特透露經常向美斯偷師，更指紅魔92班啟發他努力向上爬。

連加特（Jesse Lingard）自言經常看朗拿甸奴、恩尼斯達及美斯踢球，從中偷師，「每位球員都有獨一無二的天份及能力，你可以從他們的比賽中學習，變成自己的武器。有時我會留意美斯的無球走動，看看他有多銳利。」

至於曼聯前輩，連加特表示在小時候深受傑斯、史高斯、碧咸、畢特及尼維利兄弟這群著名的紅魔92班啟發，「他們以英國人身份成為頂級球星及捧走冠軍，我當年已許願希望登上他們的位置。」

27歲的連加特近季表現差勁，今季20場英超都未能交出入球及助攻，備受批評，「最重要是專注比賽及爭勝。我腦海常有低潮的畫面，但我愛足球且身在曼聯，會嘗試再正面一點。」

有乜撚野武器咁撚勁阿0gard

秘密武器
永遠都係秘密

以前前鋒華助攻咁勁因為有卡神拉後補位, 佢冇後顧之憂咪可以推前D

而家梳助攻力弱, 咁可唔可以轉一轉戰術, 留佢係後場唔使佢上, 反而用中場拉邊去做overlap 同斬波? 甚至可以推埋麥隊上前幫手分波/遠射 都唔驚會俾人打反擊

進攻死火, 戰術層面有好多方法解決嘅, 唔一定要太focus 係兩閘助攻力弱呢一個point度

朗拿甸奴、恩尼斯達及美斯
佢無咁既意識同技術, 學呢三件即係東施效顰

踢曼八年都未見過佢呢個髮型

又唔好話無，不過美斯一場出幾次，佢一世出一次囉

意甲入廿幾球
國際賽就現形

牙羊係屈福特果時先有少少頭髮
不過都無依家咁長

得一季廿幾球咋，佢都要1億既話LKK起碼值億五

記得Lkk有球半場帶到對面禁區入埋都冇後衛埋去出腳

可能驚左LKK 咁大隻

山狗去意甲都係推埋人堆

Paul Pogba will be available for Manchester United selection when the Premier League restarts. (MEN) #mufc

綻放最後光芒

人唔笑

個server好似唔係香港

佢之前踢新特蘭好似有單野好爆，係酒吧飲醉酒係班球迷面前屌自己隊友，屌佢哋唔夠班

隊波無返類似既球員而又夾硬去抄人地既陣式同踢法最後都應該會搞到不倫不類

YesSunderland till I die 成條片播左出嚟

第一眼以為martial

勞資糾紛啫

唔洗睇到連登咁大
搵人帶風向易到 有咩好驚

而家係支國上唔上到連登？
記得4、5年前份工要去支國D 廠做野，上唔到fb google 但上到高登

係利嘅踢法靠2閘姐 2邊係咁扯個波入禁區
但係你睇返佢中場有創造力咩
買到sancho中間普般搭1隻defensive minded閘awb shaw
夾到嘅話攻力未必差過利

你要進攻LB放ROJO都得，有長傳仲會熱血遠射

仲有熱血雙腳飛鏟添

有時我會留意美斯的無球走動，看看他有多銳利
得個睇字

講緊進攻呢啲防守技巧唔使講

依家香港真係好撚危險
中共一招招咁出..

基本上惡歌法已經半條23條

之後佢再推辱狗罪又係好難阻

只可以用一次嘅防守技巧

依家仲討論曼聯唔應該
已經打到埋撚晒身
呢個禮拜大家應該清楚中共到底係點管治

佢國歌法點玩都得
一陣話你唔撚唱就拉9你
鍾意點都得

問題係依家無可能拆到立法會
出去遊行都係得個遊字
777條撚屌唔會理

佢出一條惡法係無成本， 佢可以出完又出
我地每次都拉/傷/死/清算過萬

唔止啦起碼兩次

依家唔知佢條國歌法到底有幾惡
加減又係佢決定
呢個好危險

而家都永續緊限聚令

算吧啦無得求 早啲接受好過

算你老母
.佢隨時斬把23條落黎

咁咪好囉 外資陸續撒 到時香港冇左國際金融中心地位大家攬炒

老老豆豆
中共開行turbo都只係做啲不嬲想做嘅野，完全冇新意
可能執行力係好勁
但指揮真係九流

呢1個禮拜已經比你見識到佢到底點樣
加速做野
香港人起佢管治下只會生不如死

我已經叫有仔女既
有錢既盡快早d仔女去外國讀書
唔好再留起香港.唔係既話.只會培訓下一代變紅衛兵
中共好易做到

個個都知惡歌法係前奏架啦
搞埋個立法會 電子投票/廢老優先
23條 辱狗罪 網絡實名制 肯定跟住黎
港共依家根本戲都唔做
d狗又發曬狂 冇曬人性

老實講 其實我覺得留得青山在 哪怕無柴燒
手足下下搵命去搏 換來左d乜野
在明根本唔會鬥中共爭
人地傾國之力去處理我地
抗爭地下化都一定係必然嘅事
唯有等 等一個中國內亂嘅時機
歷史上好多都係咁先脫離到其他國家嘅統治

Manchester United will start training in small groups from tomorrow. [bbc] #MUFC

There is still a very high chance Jadon Sancho will leave Borussia Dortmund this summer. There is confidence from Sancho's camp that an offer will arrive. Manchester United have been in regular contact, and very recently. [David_Ornstein] #mufc

簡單啲來講就係鬥長命

無心情傾曼聯
依家要睇兩會會出咩招黎對付香港人

點阻惡歌法 盡快一國一制吧啦
無分別 班高官黑警比支那公安 取代哂
真攬炒

大人肯罷工 細路唔洗衝
又叫班學生哥送頭 比狗打 比人判兩，三年
自己就死死氣翻工 post ig好嬲好嬲

今年市道差 班淺黃邊敢罷工
而家得建立黃色經濟圈係港共無辦法阻止
咁咪見步行步 上連登傾戰術
班狗自己都識部署

生多d仔啦唯有靠口傳心授教下一代
港共每日150一早都知係政治目的 溝淡香港人人口

其實依家結果論咁睇 就算全民大三罷都唔會影響到雜種嘅個人意志

527 你掂到金鐘站已經當贏612嗰個方法行唔通，除咗送頭我真係諗唔到點解要出去

香港人無耐性 想三，四年就支共解體
獨立成功
事實上好多獨立國家都要等幾十年
鬥長命啦

講真 惡歌法唔燒到中產 商家
佢地唔會反對立法

以後睇香港隊點算

好懷念噓爆支歌既日子

香港情況急好多

每日150個支那人

2047年已經300萬支那人
到時投票都輸哂

咁又唔係咁講，你見區議會水泉澳區建制派都係要輸有唔少新移民腦袋都係清醒

上年之後中共審批一定更嚴格
150個, 有1個係殺人級別藍絲都死
一年多365個斬人痴線

而家支那族喺中小學變得越嚟越多
遲早本地香港細路俾佢哋影響

我同啲同學依家都好努力去私人補習，搵錢之餘教返啲小學生同中學生正確嘅價值觀

其實主要係教育問題
所以當年要搞國教
你見依家佢開始郁中史通識
再搞考評局
因為佢知香港老師學生習性
唔考就唔教 唔教就唔識
依家佢就係要搞教育界 搞白色恐怖
等佢唔好再出d比人思考咁多嘅題目

講緊投票無啦啦講殺人我係中共直接放150個殺人犯落嚟啦，咁就唔使投票

支那新移民落左黎 點會想香港變支那
唔係點會落黎

支那家庭既細路唔等於會染紅本地細路既
而家仲未有國民教育啲洗腦課程
依關要好好守住

支那人好多本身都唔妥政府，佢地言論自由只有一次先唔敢出聲

本來以為細路已經同化，但係事實反映90/00後比70/80後嗰班更敢於抗爭，睇落仲未絕望既

小學都係 兩班精英班都係支那話教
好彩小學係廢柴

落黎嗰班先唔會，佢地排左咁多年有機會享受香港自由，點會想去殺人

反而藍絲廢老痴線仲多，好撚多俾CCTVB文匯大公洗哂腦

呢個就好耐了 起碼6-7年前開始都開始普教中 慢慢滲 好恐怖

R字頭被捕人士都唔少
出身邊到唔重要 認同香港價值先重要

土生士長既廢中先最愛國 因為無喺支那生活過

不過跟書讀既語言 對學習無幫助
日堂生活 睇&講先重要
之前蘋果啲用字都係小三...etc
依啲先洗到腦

所以香港人根本就衰係香港人自己手上，最撚仆街嗰啲你睇吓，全部都係香港土生土長

真係無言 土生土長先最愛國

我嗰時14年 雨革都係高中生為主
初中既唔夠膽同屋企講
支那出世唔係問題既要知道佢地平時言論先得

教育，人才，資源，傳媒，中資企業

維尼呢排玩加速主義
唔洗10年，可以全面收皮

無錯，佢地好多仲係既得利益者，你睇卡勞個叫雞post就知

50~70後甚至80後嗰班食正改革開放，賺完錢揸住幾層樓收租，有無自由佢地wfc，甚至唔記得當年因為被支共逼害先走難黎香港

有好多唔似WO

平時上城市論壇果堆藍帽子
之前快閃唱國歌果班

成個支那人咁廣東話都講唔正

咁兩邊實有，但我身邊都有好多大陸人係支持學生，中大嗰日甚至有大陸人black bloc上前線，所以無謂以偏概全

好彩我嗰間無

可能依家有了

香港人一樣成堆藍絲，李私煙陳淨心大波man呢啲咪又係土生土長

所以標籤大陸人冇咩意思唔好以為人哋廣東話有口音就覺得佢哋一定係藍

口號愛國
用iphone 揸外國車 拎歐美護照
去日本就同人講 我係香港人
喺香港就話我係支那人

蘭尼講翻歐聯張紅牌

英超6個奶咗野

黑撚到on9
個視角鬼睇到隻前猁狗衝出黎用個身拎波

白禮頓3個？

蘭尼全程望住個波 唔係有心踩落去
咁都紅

3間球會加埋6個

今日新增？

yes
White trash: Less than 1%, Ok la
let’s restart the league
1️⃣9️⃣Times🏆

The Premier League confirm that six employees from three clubs have tested positive for COVID-19, after 748 players and club staff were tested on Sunday and Monday. Those who have tested positive will now self-isolate for a period of seven days.

7日 self isolation

BREAKING: The Premier League have confirmed that six of the division's 748 players and club staff have tested positive for coronavirus

邊隊又唔透露
真係捉蟲

隔離14日係基本，佢七日就算，睇嚟好想快啲開

Money>All

細球會最唔想開 佢地都係靠觀眾入場賺錢

同埋電視轉播費

bob叔個live成萬八人睇

英超聯賽官方聲明：首批核酸檢測6人呈陽性

英超聯賽今日確定，喺5月17日週日及5月18日週一，對共計748名球員與球會職員進行咗COVID-19核酸檢測。

其中嚟自3間球會共計6人核酸檢測呈陽性。檢測出呈陽性者需要進行7日嘅居家自我隔離。

英超聯賽收集並提供以上信息，係為咗維護聯賽嘅誠信同透明。

由於法律及運營方面要求，英超聯賽不會提供具體球會具體人員信息。

唔夠big6 前列球隊多
英國本土唔係隊隊播 英國以外都唔係咁多般尼 白禮頓fans

好誇

講得好中，得佢呢啲搵夠唔靠youtube搵食，先夠膽講真話

足總開=比猁拎冠

【曼事隨談】 英超復賽爭四曼聯最有優勢，目前陣容的最佳11人，普巴般奴兼容的辦法｜【中醫曼筆】20200519

吹到咁大

中醫仔越黎越誇

#mufc players and staff did not record any positive coronavirus tests #mulive [bbc]

最緊要人冇事
車仔白禮頓？

我地啲主要球員係咪好返哂？

福，普

拜利有無傷？

沒有

準備俾人bin c

希望佢可以加深下對戰術 足球管理嘅知識先繼續拍

有優勢姐
個433 如果上逐個秤係幾好既
但係普巴長傷又未夾， 成日抖左咁耐個勢無左要熱身

title佢係打最有優勢

爭四？即係同車熱李錫比？？

是但都係當收音機聽下

應該踢到1,2場

前四不是夢 齊腳既話

Diu,今日係no.7印 2018年果件個歐聯章印到歪咗
正常應該係骨位正中間 佢印咗骨位前面

cancel未

跟佢個433陣條中場線會唔會俾人無限中出

先0.多%
Cancel啲咩

佢個433係點
福馬占
普般麥
梳龜白雲？

福馬占
普般
馬
梳麥雲
拜

真係on9 ,成撚日錯字錯位

冇fred得馬迪就唔得啦

我睇到個陣都左
得馬迪一個𢭃後？唔係旨意防守時普巴同般奴會幫手掃波下嗎？

433普巴般奴是但收起一個，費特/麥湯/馬迪 三揀二

好似佢咁出，臨尾廿分鐘落後搏命就得，踢全場點頂

其實442會唔會好啲
用費同麥掃波
又用得哂p6同f18

其實好似之前咁，打強隊咪3412，打中下游咪433或者4231咪算囉

咁佢都有帶頭盔既，佢話果個433陣係按目前曼聯球員既能力去排出黎既一個理論上最佳陣容，不過佢排完之後就好明顯係一個打機陣

復賽之後仲要三日踢一場 馬迪單防中根本就虐老

其實就算唔係三日一賽，馬迪踢單防中都應該唔多掂

據報Solskjaer有意將19歲的中場新星James Garner外借，卡迪夫城、史雲斯和錫周三等球會都感到興趣。

Garner有不俗的潛質，現時中場儲備尚算充裕，如外借爭取更多上陣機會，對未來發展相信會是好事。

借出去啦，留係度分分鐘杯仔都無得出

痴撚線25狗迪馬都比兩分

VV都3分啦

依件免費同埋人工唔高就算啦

25狗都叫做俾到助攻同入波嘅
我會俾佢半分

借去史雲斯

長遠睇吓有冇機會同英冠/英甲球隊做partnership每年借一兩個幻幻俾佢玩下

我覺得法膠衰過迪馬迪馬起碼威過半季
法膠租借費好似都15M, 加埋260K人工踢足一季垃圾

同埋點解盲佬會高分過Rojo
盲佬打中堅俾人屈機 直接令雲二冇前四
Rojo 起碼有一段拍鍾斯踢得唔錯

2分比入波助攻 二五-5分

睇下朗隊要唔要

25迪狗玩野對球隊負面影響大 仲要蝕錢 法膠本身都冇乜期望 至少有心踢

Mason Mount 上年係咪踢打比

Manchester United are interested in Bayern Munich midfielder Corentin Tolisso. United have sent Antero Henrique (former PSG Sporting Director) to lead the negotiations for the signing of the French international. [Le10Sport] #mufc

Monaco are struggling financially and could be forced to sell Wissam Ben Yedder. The club paid €30million for him last summer and think they can easily get that money back. Man Utd are the first club to show concrete interest in the player. #mufc [LaurensJulien, ESPN]

Alexis Sanchez wants to stay at Inter Milan beyond the end of this season.
(Di Marzio) #mufc

如果要普巴般奴一齊出
後面點都要擺返個頂級防中
可惜麥湯仲未去到呢個level，馬迪又老

Yes
出名係林伯契仔

即係咁, 你寧願
A) 18M + 280K 人工用迪馬一季, 定係
B) 15M + 260K 人工用法膠一季?

就算對球隊士氣有影響, 起碼25狗係場上有貢獻先
法膠係一年約version 嘅山狗

Ok

30m euro 跌都跌咗啦

買halo好過啦

永遠都唔好返嚟

我記得嗰年Facebook話咩佢係第一個三件波衫都有入球嘅球員，但就係入得個三球定係四球

呢個要睇支那頭

好似法國條中場咁咪得
普巴 = 普巴
Fred = Kante
Bruno = 電話佬

如果身價+人工差唔多 佢同Halo我唔識揀

一個當Fit 啱打法 法國國家隊
一個真曼 Plan B

兩個入波能力都唔差

花膠係慘在大傷完即刻轉會嚟英超
佢之後去車仔都係踢唔起
到法甲強度低返先打得返個態

Ben Yeddar 得米7
打英超正前hold唔hold到波

快 唔收轉會費

阿古路得1.73米

2個結果都對球隊長遠發展都冇幫助
以重建黎計 兩舊屎黎簡我真係會簡法膠
可能個人主觀地真係好憎迪狗
雖然佢有入波有助攻但我覺得佢對對波重建工作黎講係負影響
法膠最多都係蝕租借費同人工
同埋法膠好似係6M租借費唔係15M?

如果普巴般奴同時出一定要出一個覆蓋面大跑動高既人係佢哋後面，出馬迪真係同自爆無分別

正路係應該出費特或者麥湯

依個好似同普巴撞位 國家隊

當日佢係下體會好J到

你見盲LAN咗ROJO仲喺度已經知啦

所以當日佢加盟我都J到虛脫
踢唔返起真係好可惜

因為我哋依家係用上帝視角同知道哂個結局去睇，所以對迪馬25既主觀觀感一定會影響左對佢既評價

但如果返返去兩個都係剛剛加盟果一刻，兩者比較我係對迪馬係有好大期待，果時仲覺得佢係好似依家既般奴咁會係中興隊波既核心

但真係諗唔到個結局會係咁

當盲俾人屈緊機時
落河傷到連影都唔見埋
摩佬第一年歐霸決賽都係搵緊盲嚟踢中堅咋
第二年歐聯表現都唔差

最尾仲可以原價放返俾阿積士，算係咁啦

咁又唔關事, 純粹係Rojo 冇人買啫

舊年仲吹到拖肥用3000萬鎊買佢，果時我仲諗咁撚正

我當時反而覺得佢會唔甘心留喺曼聯
喺賤種踢到風生水起
點知俾賤種賣豬仔

但都係估唔到條撚屌連羊都唔夠爭
仲要罷訓搏走

佢hold波唔差
打法一定啱Sob隻反擊

拖肥追左兩季最後又冇咗件事

個年係鍠要籌旗買占士, 所以賣迪馬
最後搞到鍠, 占士, 曼, 迪馬 四輸局面

我覺得吹水多, 如果屎波蘇sir 都肯放, 冇理由唔放Rojo

記得有年拖肥連ig都出埋story
點知最後都清唔到

咁緊係簡個肯乖乖做後備輪換又證明過下自己打到英超果個啦

好想要返朗隊

唔係淨吹水 應該係因為預左會放大米同撚羊 盲又已經走埋
變左左閘得梳冇後備 Rojo係其中一件打到左閘唔差既 後來難得升左BW上黎先借走佢

貼少少錢都仲可以

要番返工了

復賽今日兩個球會有幾個人中招
復撚

唔想放俾英超球隊姐…
始終Rojo操返起都有一定質素

原來唔止普巴一個揸左軚

我想要伊巴多過月巴
快啲返黎教啲細既踢波啦 又話叫Lin同P跟佢學野
雖然我記得伊巴係偏心福仔 但我仲記得伊巴同馬仔一齊打反擊果球

馬迪都右軚
係咪又代表想走

左軚 自膠

咁多land rover

chevrolet 一個都無, 仲贊助咁多錢

伊巴似係跟摩佬多過曼聯，佢去熱狗迷摩機會仲大過返黎

未係曼聯贏過英超同歐聯架 返黎贏一次先退役啦

雪弗龍咁cheap

Benz 都多

得拜利一個有戴口罩

pogba stays！

Money support?

Sancho support

架車得自己使鬼戴咩

朗隊最後一年打後備， 出黎成日有貨交

蝗踢起左件Valverde根本唔會使錢買，蛆而家咁既時勢更加無可能，佢唔留仲有邊度去

留係到做隊長

所以歐洲咪爆得咁勁

佢同麥龜同齡，睇黎都無乜可能

皇馬唔係唔想買，而係唔想用咁多錢買，所以如果有機會壓價既話，佢地都會壓價試下水溫

相反祖記出埋聲話新簽既球員有salary cap，普巴點會肯去

麥龜做暫時好滿意

普巴好與壞在乎溝通與關懷

好行唔送

香港咪一樣
我揸車返工放工都唔戴，落車先戴
其他私家車司機9成都唔戴

麥隊之後但有Bruno 同麥湯
有排都未輪到佢

本身上季一開冇華西係度佢就係隊長
蘇b返黎都話要圍繞佢建隊
唔係佢無啦啦又係度扭屎忽花
今季其實佢大機會做隊長

呢個真

有乘客我先戴自己一個睬你都傻

材晉

曼迷好多都牙叔成功人士

好彩 而家麥龜做幾好 又正氣又高大威猛
跟住五六年後比麥湯繼承
最好下年副隊長比埋般奴 DDG無乜領袖氣質
麥龜>般奴>DDG

【Now Sports】差之毫釐，謬以千里。前賓菲加主帥透露連迪洛夫加盟曼聯前，差一點就登陸英冠。

瑞典國腳守將連迪洛夫（Victor Lindelof）在2017年夏天加盟曼聯前，曾在時任賓菲加主帥雷維多利亞麾下效力。「那年冬季轉會窗完結前一至兩周，連迪洛夫來到辦公室找我，說有一支英冠球隊找他，他想得到更多上陣機場。」幸好，雷維多利亞成功說服他留下來：「我告訴他，你的機會很快來，結果他同意了，之後防線有人受傷，他便有機會證明自己。」 「今日，他效力英國最強的球會之一，因為他願意耐心等待機會，賓菲加當時政策是3名經驗中堅搭上一名年青球員，機會是留給有預備的人。」該賓菲加主帥補充道。 25歲的連迪洛夫自上季起成為主力，今季英超停戰前亦披甲26場，目前也是國家隊的防線核心。

去英冠咪好

應該隔離有條友 個軚都係佢個邊

見到司機戴口罩會覺得佢揸緊uber

Ruben Diaz咪幾好

各位巴絲你地有無入咸爺

太易污糟

揸法拉利係咪普巴

麥龜場內場外既效果都好正面

左上馬迪都係

個個都著埋波衫去，睇黎無得換衫沖涼去到 train完就走

個底勁易黃
btw我眼花睇錯個你整個紅圈圈住d乜

你有無入賣比我果個人話香港無晒貨
但曼聯果對BLK UB 1909-2019 呢對就仲見到有

覺得幾mk下

- Players must arrive at training grounds in kit and wear masks at all times.
- They must not shower or eat on the premises. If clubs want to provide players with food, it must be delivered as a takeaway to players' cars.
- Only essential medical treatment would be allowed, with all medical staff in full PPE.
- All meetings and reviews must take place virtually and off-site.

Zoom覆盤

曼聯確定夏窗出租兩小將，因般奴加盟離開！青訓三傑可幫球會省錢

英國《曼徹斯特晚報》報道稱，曼聯主帥蘇斯克查將會在夏窗開啓時送走兩名青訓小將，英格蘭19歲中場加納James Garner和同齡的威爾士國腳萊維特Dylan Levitt都將被出租鍛鍊。

報道披露，兩人離開曼聯，是因為般奴費南迪斯加盟後，球隊中場已經飽和，幾乎沒有給年輕球員上陣鍛鍊的機會，因此，兩位小天才只能到英冠或者英超中下游球隊去打磨自己。
「新卡域克」加納和傑斯的威爾士隊愛將萊維特，是曼聯目前二線隊（U23梯隊）的中場搭檔，但在一線隊，蘇斯克查擁有弗雷德、麥湯文尼、馬迪、普巴、般奴、馬達、連加特和彭利拿等選項，而且，曼聯還想要引進格利殊和貝寧咸，二人也能打中路。
這意味著，年僅19歲的加納和萊維特出場的可能性微乎其微，蘇斯克查希望為兩人找到合適的球會，讓他倆可以多打一線隊比賽，積累經驗練級。
加納本賽季在曼聯U23的10場比賽打入了8球，蘇斯克查點名贊揚他是下一個卡域克，相當看好其未來。
萊維特的名氣沒那麼大，卻已經多次入選威爾士國家隊，本賽季他在曼聯二隊打入2球，助攻4次。萊維特的偶像是史高斯，而紅魔早在2018年已經與他續約5年，並有一年優先續約權。

曼聯92班傳奇中場史高斯曾公開贊揚加納和萊維特的表現：「是的，我對一些年輕小伙子印象深刻，我覺得中場的兩個小傢伙，加納和萊維特都很不錯就他們不冒險，但又能讓進攻順利進行，那是很好的控制力。只要年輕球員足夠出色，蘇斯克查就會給機會，那是好事兒。」
因此，暫時離開球隊，並不代表兩人在蘇斯克查的曼聯沒有將來，相反，英國《每日星報》將加納列入紅魔未來三大新星之列，斷言他們未來能為蘇斯克查節省數以百萬計的轉會費。該報看好的三名曼聯青訓球員是加納、伊森·萊爾德和漢尼拔·梅傑布里。
加納雖然下賽季很難在曼聯有出頭之日，但再過一年，如果他出租後表現出色，又將是不同的故事。屆時，馬迪和馬達兩位老將可能退出曼聯一線隊陣容，加納將有機會爭奪出場。

18歲的萊維特則是一名防守中場，也能兼任左攻中，他有速度也有技術，攻守皆備，未來可以成為麥湯文尼的競爭者。

至於17歲的法國中場漢尼拔，或許無法為曼聯節省轉會費，因為他從摩納哥加盟時就花費了€1,000萬歐元高價，其中首付€500萬。但英媒斷言漢尼拔擁有「令人贊嘆的天賦」（wow factor），在被招入一線隊訓練時，也大膽地戲耍曼聯一線隊的老大哥們。

屈福特多2個中武肺

Coronavirus: Watford player and two staff test positive
Premier League on Tuesday confirmed six positive cases across three clubs; Burnley said assistant manager Ian Woan tested positive

蘭尼悶到要出黎9UP番2013年張紅牌

好似係個6個入面其中兩個？

咸爺著就會好型

出去練下好過啦

是啊

咁仲開唔開波?
有6件中, 即係其他都潛在危險

踢一踢波又危一場, 但快車得3日, 一陣又無症狀傳比第二隊

睇咗一陣究竟圈住嗰個位有咩睇

Btw carry 唔起

德甲仲多人中，咪又係照練波，之後照踢

Ben yedder打fifa就知岩曼狗 又靈活 又快 射波左右都掂

夜子，我發覺成日係其他唔同既post都見到你
既post都見到你

夜子若+ 有咩睇

我不嬲周圍走

睇女

唔通只係上波台咁on9咩

Bruno嘅分析片

普巴做咪撚搞

屌你

剩係上波台好戇鳩咩

球員中?

佢仲覆我添

我覺得要有埋連美斯同巴西比利時混合妖星彭利拿既分析片先知般奴同佢地爭幾遠

Jesse Lingard finished first in #mufc's high speed running (total distance covered at a speed of 5.5 meters per second+) with 13,341 metres. Harry Maguire and Scott McTominay finished second and third #mulive [men]

lin

時事台成日見到你

對拿玻里個場，拿玻里已經係算勁旅top3 , 都係咁嘅防守質素，可想而知英超同意甲水平差幾遠

有冇Koulibaly

麥龜都咁快架咩

1球員2個staff

甸尼唔歸隊係正確決定

冇， 輸1-3 ，得Manolas

Corentin Tolisso would be keen on a move to Manchester United this summer. (Le10 Sport) #mufc

Manchester United have been tracking players' fitness levels during lockdown. Bruno Fernandes was one of the fastest players for top speed (34.27km/h) based on sprints over 5.5 metres. Daniel James recorded the highest speed with 36.8km/h. [men] #mufc

好似玻璃底

我揸車返工會戴
電動滑板車，啱先落雨冇得揸

我都會戴 保障乘客安全

買起最邪惡嗰幾個
有冇組織敢籌旗
又有冇組織敢接單

with 13,341 metres
即係跑長跑？

咁跑得去跑馬拉松啦，唔好踢波啦

呢兩件都正野 但又係偏細粒 借出去英冠好過去英超下游 機會多啲
點解Chong可以完全冇消息
天使仔唔通真係轉會...

正想搵呢張

xbox 個rb lb 掣成日壞, 屌你老母

@吉邨春袋子

去英冠比人撞下 未必唔係好事
下年就再借去德甲

英冠真係出奇地好練兵 james咁細粒但好硬淨

竟然係馬達鼓勵杜奧巴

英甲嗰啲仲痴線，都唔係踢波個個90%時間喺天空，下下tackle都應一應，死唔去上到英超應該PHY 90+

James Cooper:
1. Rashford and Pogba are fit.
2. Ighalo's contract ends next Friday. We'd like him to stay. His club wants him back. We are "relaxed" about the issue because Rashford is fit and there is less need for Ighalo.

Goodbye and thank you Ighalo

Mata bb

Manchester United have reportedly joined the race to sign Wolves star Adama Traore.

It has been claimed by French outlet Le 10 Sport that United, Man City and Liverpool are all ‘circling’ the winger, who has also been linked with Bayern Munich.［MEN］

請珍惜馬達

可惜當時馬達射失咗個12碼

我想馬達係曼聯終老啊
唔好走啦

Watford 其中一個確診球員係後衛Mariappa

利狗買Traore可能代到Salah個戰術地位

退休直接做埋大使就perfect

根本英國社區爆發好嚴重
開翻球季真係攬炒

英國係咁爆冇好轉過
當然唔排除佢係因為test得多所以個數據誇張過法國西班牙之類
但係依家點都唔係一個重啟嘅時候
根本控制唔到啲人行出街
快啲腰斬準備下一季閉門算啦

無可能腰斬
入面利益衝突太大
自私啲講句如果腰斬
利狗夠囇理由攞冠
我曼仲要爭返個歐聯席位

佢應該會顧埋車迷感受而唔會做曼聯大使

今日倫敦0確診 其實都有明顯好轉

MATA (老豆)唔係有間餐廳係曼市咩

馬達已經係我曼既名宿

馬達自古以來都係屬於我曼

佢老豆唔係經紀咩？

經理人唔開得餐廳？

射術意識同走位差大遠
反而嚟垃圾曼就perfect match
連埋awb打通條右路
仲好過買辛祖

他咁大隻絕對做到Salah個支點角色
射術個方面又可以買Werner負責鳩射
反正klopp是有意進攻個時俾成條右路TAA撚

大隻唔一定做到支點，你睇下LKK

他硬淨過LKK好多

福係咪係屋企喪做gym
對手臂咁撚粗

向著牙朗的路進發

對面成個人飛埋LKK 度，LKK 照爆過喎，點會唔硬淨
做支點first touch技術同下盤穩 比上半身大唔大隻重要好多

Traore是真係偶意做到支點
係可以背身hold到幾秒回後再俾Jimenez爆
唔學Lkk大舊衰

佢啲射術真係麻麻，同埋佢打密集好唔好先

終於見普巴練波

華西對手臂咁

占士啲頭髮好撚長

Lin ig

有馬達斬角球先有杜奧巴球經典頭槌

好在奧歷都射得差

普巴青訓頭

個張圖入面 佢個樣好似zouma

Arsenal and Atletico Madrid agree player-exchange deal for Thomas Lemar and Alexandre Lacazette - front page of today's Diario AS

🤔

冇髮型師佢即刻打回原形

唔知哈佬而家復操係咩心情
隨時操完都無得落場告別就要番支那

哈佬

Mata唔知仲可以睇幾耐

毋忘初心

應該會喺度掛靴啦1

Ole: “I’d rather have a hole in the squad than an arsehole”
“Personality is so important. We’re a team in a team environment."

暫時新兵D性格都好好

真

等睇有人話sancho麻煩友唔能要

“[…] There were other things I didn’t like last year, some personal agendas which couldn’t be sorted out until the summer.”

講緊邊個

柏豪就真係麻煩友

支那狗阻頭阻勢

剪返佢準備去祖記個頭 = 想走

支超新例搞到簽唔到新外援, 冇計

智利球星山齊士（Alexis Sanchez）在《BBC》的訪談中，談到了摩連奴（Jose Mourinho），他稱摩帥對球員信心的影響有時候是負面的。

「我說的是實情，也是我的看法，」山齊士說，「摩連奴是世界上最好的教練之一，他訓練的方式，他如何研究錄像，他對於很多事的處理。」

「但然後我要說，在隊裡有一種感覺，你出場不穩定，有時候我打不上，然後打一場，然後又不打，作為球員，你會失去信心，每球員都失去了信心，你理解嗎？然後就會有一種氣氛產生，不健康的氣氛。」

「有時候我表現很好，進了球，然後他又把我拿下。」

他有咩資格咁講
摩狗最俾機會他

自己出場踢到屎咁仲好意思賴落摩佬度
成撚日鳩吊個波入禁區

成班食屎狗

馬仔就真係俾daddy逼害

真係吊佢老母 中間係升降機都鳩吊...
不過摩狗又真係癲到搵樹仔去斬入中間 又試過樹仔普巴馬迪三中場 但冇人入定入唔到去禁區爭頂

迷馬呢幾年真是慘過食屎
明明嗰時連續兩個月in form
都俾摩佬私怨行頭陷害

摩狗真係仆街到
嗰陣好似12-1月連續幾場有波入
起碼連續2場motm
之後簽山狗嚟就即刻bench

1001